係maker room 翻緊part time 有忠告俾各位dse考生

如果你發覺自己個grade同預期有出入
務必要appeal
我望住個阿sir改英文通識
段答案望左幾秒 入分 玩一分鐘電話 改下一份無限loop

你有冇諗過可能appeal嗰個都係咁改

Marker 下話

Marker 都唔識串翻咩pt

不嬲鳩改

Love maker?

手快打漏個r
罰抄十次
Marker marker marker marker marker
Marker marker marker marker marker
Sorry Ching

帶頭盔咋(幫你兜)

仆你個臭街搶左我份pt

copy and paste

手抄

屌你老母真係type 十次

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎

乖